點解有班大是大非之後 連跳閘(唔係犯法行為)既心理關口都過唔到 要人刑毀爆閘先敢唔比錢狗鐵?

非分化

如果有手足要爆閘機完全支持

但係點解發生左咁多事

721 狗鐵任白衫打元朗乘客
727 狗鐵任黑警入月台
811 又太古又葵芳 多到數唔到

而家配合港共關站
今日直頭班狗上完車打完人 港鐵搵職員派水比黑警飲

我屌你老母 咁撚樣你班港鐵仲唔捨得唔比錢狗鐵賺?
要人拆閘先敢唔比錢?
長者八達通又驚比人捉
跳閘又驚比人罰錢

我屌你老母 叫人刑毀拆閘機就唔撚會比人捉既
咪咁撚自私啦
全民跳閘 好似外國咁 根本831太子恐襲之後係天經地義

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

從來都係得前線勇，問題係佢地好多時要靠和理非掩護，但和理非基本上進化極慢，連罷工都要求人令到佢地返唔到而唔係自己擺工，再唔係就請假罷一日……催淚彈射到佢地屋企就落街嘴遁，過一晚乜事都冇，唔係話佢地冇幫手，而係同上場嘅人比差距真係太大……前線邊有資源做曬咁多野

今日金鐘職員開咗門比人行
都仲係有班人do八達通入 錢太多身痕?

成班人金鐘買飛呀 我屌晒你地老母咩

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

唔該所有人認真諗下自己下一步可以點做